有冇做廚房嘅巴打入嚟傾幾句？

我係KFC廚房(唔講邊間分店)。

成日俾水吧同執餐嗰啲妹妹仔催，我心諗催我無用嗰啵，催部炸爐仲好啦。

啲雞至少要十五分鐘先熟，唔熟拎出去俾客食，食到出事係咪你哋負責啊？

冇記錯KFC啲炸雞炸完係會放喺個爐熱住先

係唔會炸完即刻拎上去

你一係假膠一係廢

你只係KFC仔 唔係做廚房
你負責叮下雞架炸 唔好講到自己識煮野食

你標題應該打。有冇同我一樣做緊m記/KFC 既廢柴入黎圍下爐